# Translation of Plugins - Yasr &#8211; Yet Another Stars Rating - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Yasr &#8211; Yet Another Stars Rating - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-12-25 20:20:16+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Yasr &#8211; Yet Another Stars Rating - Stable (latest release)\n"

#: admin/editor/YasrMetaboxBelowEditor.php:107
msgid "Structured Data"
msgstr "結構化資料"

#: admin/editor/YasrMetaboxSchemaFields.php:53
msgid "The brand of the product."
msgstr "產品的品牌名稱。"

#: admin/editor/YasrMetaboxSchemaFields.php:58
msgid "Merchant-specific identifier for product."
msgstr "產品的商家專屬識別碼。"

#: admin/editor/YasrMetaboxSchemaFields.php:70
msgid "Select global identifier. More info %s here %s"
msgstr "請選取全域識別碼。如需進一步了解，請點擊%s這裡%s"

#: admin/editor/YasrMetaboxSchemaFields.php:453
msgid "More info %s here %s"
msgstr "如需進一步了解，請點擊%s這裡%s"

#: admin/editor/YasrMetaboxSchemaFields.php:201
msgid "More info %s here %s and %s here %s"
msgstr "如需進一步了解，請點擊%s連結 1%s 及%s連結 2%s"

#: includes/rest/classes/YasrCustomEndpoint.php:351
msgid "This Multi Set doesn't exists"
msgstr "這個多重評等組合不存在"

#: includes/rest/classes/YasrCustomEndpoint.php:213
msgid "Invalid Post ID"
msgstr "無效的文章 ID。"

#: includes/rest/classes/YasrCustomEndpoint.php:222
msgid "Post ID doesn't exists"
msgstr "文章 ID 不存在。"

#: includes/classes/YasrLastRatingsWidget.php:215
msgid "You rated %s on"
msgstr "%s 分的評等，你於 "

#: includes/yasr-widgets.php:462
msgid "No recent ratings yet"
msgstr "尚無最近的評等記錄"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:654
msgid "No Multi Rating data found"
msgstr "找不到 Multi Rating 的資料"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:868
msgid "No supported plugin has been found"
msgstr "找不到受支援的外掛"

#: admin/settings/yasr-stats-page.php:52
msgid "MultiSet"
msgstr "多重評等組合"

#: admin/settings/classes/YasrStats.php:192
msgid "Multi Set doesn't exists"
msgstr "多重評等組合不存在"

#: admin/settings/classes/YasrStats.php:209
msgid "Field doesn't exists"
msgstr "欄位不存在"

#: admin/settings/classes/YasrStats.php:214
msgid "Imported Data"
msgstr "已匯入的資料"

#: admin/settings/yasr-stats-page.php:39
msgid "Ratings Stats"
msgstr "評等統計資料"

#: includes/classes/YasrLastRatingsWidget.php:188
msgid "No Recent votes yet"
msgstr "尚無最近的評等記錄"

#: includes/shortcodes/classes/YasrMultiSet.php:95
msgid "No Set Found with this ID"
msgstr "找不到符合這個 ID 的多重評等組合。"

#: admin/editor/yasr-metabox-schema.php:68
msgid "Is this a review?"
msgstr "是否啟用評等"

#: admin/editor/yasr-metabox-schema.php:102
msgid "Select ItemType"
msgstr "選取項目類型"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:220
msgid "Align"
msgstr "對齊方式"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:222
msgid "Left"
msgstr "靠左對齊"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:223
msgid "Center"
msgstr "置中對齊"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:224
msgid "Right"
msgstr "靠右對齊"

#: includes/classes/YasrDefineOptions.php:158
msgid "Save All Settings"
msgstr "儲存全部設定"

#: includes/classes/YasrSettingsValues.php:81
msgid "Our Score"
msgstr "評等結果"

#: includes/classes/YasrSettingsValues.php:82
msgid "Click to rate this post!"
msgstr "點擊便能為這篇文章進行評等！"

#: includes/classes/YasrSettingsValues.php:84
msgid "[Total: %s  Average: %s]"
msgstr "[評等總次數: %s，平均評等: %s]"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:202
msgid "Before the content"
msgstr "內容上方"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:203
msgid "After the content"
msgstr "內容下方"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:507
msgid "Example"
msgstr "範例"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1171
#: admin/settings/yasr-settings-migration.php:37
msgid "Migration Tools"
msgstr "遷移工具"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:967
msgid "Import data"
msgstr "匯入資料"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:706
msgid ""
"To import %s seems like %s %d %s INSERT queries are necessary. %s\n"
"                There is nothing wrong with that, but some hosting provider can have a query limit/hour. %s\n"
"                I strongly suggest to contact your hosting and ask about your plan limit"
msgstr "如需匯入 %s 的資料，一定需要執行 %s%d%s 次 INSERT 查詢。%s這些查詢非常正常，但是某些主機服務提供商會限制每小時的查詢執行次數。%s強烈建議聯絡目前使用的主機服務提供商，並了解目前使用方案的限制。"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:463
msgid "No WP Post Rating data found"
msgstr "找不到 WP-PostRatings 的資料"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:498
#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:562
#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:619
#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:683
msgid "Woot! All data have been imported!"
msgstr "大功告成！全部資料均已匯入。"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:534
msgid "No KK Star Ratings data found"
msgstr "找不到 KK Star Ratings 的資料"

#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:597
msgid "No Rate My Post data found"
msgstr "找不到 Rate My Post 的資料"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:696
msgid "Custom text to display when login is required to vote"
msgstr "顯示給必須登入才能進行評等時的自訂文字內容"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1583
msgid "Please rate YASR 5 stars on"
msgstr "能否給予 YASR 5 星評價，在"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1575
msgid "Can I ask your help?"
msgstr "協助開發者"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1439
msgid "Youtube channel"
msgstr "YouTube 頻道"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1431
msgid "Documentation"
msgstr "線上說明"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1414
msgid "YASR official website"
msgstr "YASR 官方網站"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://dariocurvino.it/"
msgstr "https://dariocurvino.it/"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:346
msgid "Insert the ability for your visitors to vote"
msgstr "插入這個功能區塊後，網站訪客便可進行評等。"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:317
msgid "Insert the author rating"
msgstr "插入作者個人評等"

#: yet-another-stars-rating.php:187
msgid "Thank you for using Yasr Pro"
msgstr "感謝使用 YASR Pro"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:802
msgid "Do you want to save ip address?"
msgstr "是否儲存網站訪客 IP 位址"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1328
msgid "Upgrade to YASR Pro"
msgstr "升級至 YASR Pro"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-actions.php:102
msgid "Upgrade to %s"
msgstr "升級至 %s 便能解鎖這項功能"

#: admin/settings/yasr-stats-page.php:67
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: yet-another-stars-rating.php:182
msgid "Buy Yasr Pro"
msgstr "購買 YASR Pro 約期授權"

#: includes/classes/YasrScriptsLoader.php:80
msgid "out of 5 stars"
msgstr "星，滿分為 5 星"

#: includes/yasr-widgets.php:386
msgid "Show the 5 most recent rated posts"
msgstr "顯示最近 5 篇含有評等的文章。"

#: includes/yasr-widgets.php:489
msgid "Recent Ratings"
msgstr "最近的評等"

#: includes/yasr-widgets.php:440
msgid "Vote %s from %s on"
msgstr "%s 分的評等，%s 於 "

#: includes/yasr-widgets.php:384
msgid "Yasr Recent Ratings"
msgstr "YASR 最近的評等"

#: includes/yasr-widgets.php:100
msgid "Our Rating:"
msgstr "我們的評等:"

#: includes/yasr-widgets.php:113 includes/yasr-widgets.php:283
#: includes/yasr-widgets.php:496
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: includes/yasr-widgets.php:47
msgid "Display Overall Rating"
msgstr "顯示 YASR [整體評等]。"

#: includes/yasr-widgets.php:123 includes/yasr-widgets.php:301
msgid "Size:"
msgstr "評等圖示尺寸:"

#: includes/yasr-widgets.php:202
msgid "Yasr Visitor Votes"
msgstr "YASR 網站訪客評等"

#: includes/yasr-widgets.php:204
msgid "Show Yasr Visitor Votes"
msgstr "顯示 YASR [網站訪客評等]。"

#: includes/yasr-widgets.php:262
msgid "Rate This:"
msgstr "為這篇文章/項目進行評等:"

#: includes/yasr-widgets.php:45
msgid "Yasr Overall Rating"
msgstr "YASR 整體評等"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-actions.php:117
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: admin/editor/yasr-metabox-top-right.php:96
#: admin/js/src/guten/yasrSidebar.js:58
msgid "Disable auto insert for this post or page?"
msgstr "是否在這文章/頁面中停用自動插入"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-actions.php:100
msgid "Looking for more?"
msgstr "需要更多評等圖示嗎？"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:596
msgid "Show average?"
msgstr "是否顯示 [平均評等]"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:397
msgid "Hide Average?"
msgstr "隱藏 [平均評等]"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:622
msgid "Publisher name (e.g. Google)"
msgstr "發佈者名稱 (例如 Google)"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-actions.php:31
msgid "Choose Stars Set"
msgstr "選取星等組合"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1130
msgid "Aspect & Styles"
msgstr "外觀及樣式"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Yet Another Stars Rating"
msgstr "Yet Another Stars Rating"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1118
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:438
msgid "Remove whole set?"
msgstr "移除這個多重評等組合"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:483
msgid "You can use up to 9 elements"
msgstr "僅可使用最多 9 個評等項目"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:709
msgid "Something goes wrong trying insert set field name. Please report it"
msgstr "插入評等組合欄位名稱時發生錯誤。請回報這項錯誤。"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:904
msgid "Something goes wrong trying to delete a Multi Set . Please report it"
msgstr "刪除多重評等組合時發生錯誤。請回報這項錯誤。"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:942
msgid "Something goes wrong trying to delete a Multi Set's element. Please report it"
msgstr "刪除多重評等組合的評等項目時發生錯誤。請回報這項錯誤。"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:999
msgid "Something goes wrong trying to update a Multi Set's element. Please report it"
msgstr "更新多重評等組合的評等項目時發生錯誤。請回報這項錯誤。"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:1065
msgid "Something goes wrong trying to insert set field name in edit form. Please report it"
msgstr "在編輯區中插入評等組合欄位時發生錯誤。請回報這項錯誤。"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:44
msgid "Style Options"
msgstr "樣式設定"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:62
msgid "Custom CSS Styles"
msgstr "自訂 CSS 樣式"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:117
msgid "Please use text area below to write your own CSS styles to override the default ones."
msgstr "請在下方文字方塊中輸入自訂 CSS 樣式以變更預設樣式。"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:1586
msgid " It will require just 1 min but it's a HUGE help for me. Thank you."
msgstr "這僅需花你 1 分鐘時間，但對我來說是相當大的幫助，感謝你。"

#: includes/classes/YasrSettingsValues.php:91
msgid "You must sign in to vote"
msgstr "必須登入才能進行評等"

#: includes/shortcodes/classes/YasrMultiSet.php:220
msgid "Average"
msgstr "平均評等"

#: includes/shortcodes/classes/YasrVisitorMultiSet.php:62
#: includes/shortcodes/classes/YasrVisitorMultiSet.php:70
msgid "Submit!"
msgstr "送出"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:135
#: includes/classes/YasrScriptsLoader.php:82
msgid "Most Rated"
msgstr "最多評等"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:136
#: includes/classes/YasrScriptsLoader.php:83
msgid "Highest Rated"
msgstr "最高評等"

#: includes/shortcodes/classes/YasrNoStarsRankings.php:42
msgid "Problem while retrieving the top 5 most active reviewers. Did you publish any review?"
msgstr "擷取前 10 名評等最活躍的評論者資料時發生錯誤，請確認有作者發表過評論進行展示。"

#: includes/shortcodes/classes/YasrNoStarsRankings.php:69
msgid "Problem while retrieving the top 10 active users chart. Are you sure you have votes to show?"
msgstr "擷取前 10 名評等最活躍的使用者資料時發生錯誤，請確認有足夠的資料進行展示。"

#: admin/classes/YasrAdmin.php:179 admin/settings/yasr-settings.php:33
#: yet-another-stars-rating.php:160
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:266
msgid "Manage Multi Set"
msgstr "管理多重評等組合"

#: admin/settings/yasr-settings-multiset.php:45
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#. Author of the plugin
msgid "Dario Curvino"
msgstr "Dario Curvino"

#: includes/classes/YasrScriptsLoader.php:79
msgid "Loading, please wait"
msgstr "正在載入，請稍候..."

#: admin/editor/yasr-metabox-top-right.php:57
#: admin/js/src/guten/blocks/deprecated/deprecated_blocks.js:111
#: admin/js/src/guten/yasrGutenUtils.js:109
msgid "Rate this article / item"
msgstr "為這篇文章/項目進行評等"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://wordpress.org/plugins/yet-another-stars-rating/"
msgstr "https://tw.wordpress.org/plugins/yet-another-stars-rating/"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:477
msgid "Save changes"
msgstr "儲存設定"

#: includes/shortcodes/classes/YasrVisitorMultiSet.php:162
msgid "Thank you for voting!"
msgstr "感謝你參與評等！"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:235
msgid "Rating:"
msgstr "評分:"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:120
msgid "Leave it blank if you don't know what you're doing."
msgstr "如果不了解這項設定的作用，請予以留空。"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:720
#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:882
msgid "Settings Saved"
msgstr "設定已儲存。"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:269
msgid "Main"
msgstr "主要功能"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:224
msgid "Read the doc"
msgstr "閱讀線上說明"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:313
msgid "Insert Overall Rating"
msgstr "插入 [整體評等]"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:322 admin/editor/YasrEditorHooks.php:351
#: admin/js/src/guten/blocks/deprecated/deprecated_blocks.js:11
msgid "Choose Size"
msgstr "評等圖示尺寸"

#: includes/yasr-widgets.php:130 includes/yasr-widgets.php:306
#: admin/js/src/guten/blocks/deprecated/deprecated_blocks.js:14
#: admin/js/src/guten/yasrGutenUtils.js:8
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: includes/yasr-widgets.php:138 includes/yasr-widgets.php:314
#: admin/js/src/guten/blocks/deprecated/deprecated_blocks.js:15
#: admin/js/src/guten/yasrGutenUtils.js:9
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: includes/yasr-widgets.php:146 includes/yasr-widgets.php:323
#: admin/js/src/guten/blocks/deprecated/deprecated_blocks.js:16
#: admin/js/src/guten/yasrGutenUtils.js:10
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:335
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:182
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:347
#: admin/settings/yasr-stats-page.php:46
msgid "Visitor Votes"
msgstr "網站訪客評等"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:343
msgid "Insert Visitor Votes"
msgstr "插入 [網站訪客評等]"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:378
msgid "Choose wich set you want to insert."
msgstr "選取要插入的評等組合。"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:384
msgid "Readonly?"
msgstr "唯讀"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:390
msgid "If Readonly is checked, only you can insert the votes (in the box above the editor)"
msgstr "為這篇內容啟用 [唯讀] 設定之後，便只有你能插入評等短代碼"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:407
msgid "Insert Multi Set"
msgstr "插入多重評等組合"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:364
msgid "Insert Multiset:"
msgstr "插入多重評等組合:"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:518
msgid "Most Active Users"
msgstr "評等最活躍的網站訪客"

#: admin/settings/classes/YasrStats.php:175
#: includes/classes/YasrLastRatingsWidget.php:199 includes/yasr-widgets.php:428
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

#: includes/classes/YasrLastRatingsWidget.php:226
msgid "Ip address"
msgstr "IP 位址"

#: includes/classes/YasrLastRatingsWidget.php:257
msgid "Pages"
msgstr "頁次"

#: includes/classes/YasrScriptsLoader.php:76
msgid "stars"
msgstr "星評等"

#: includes/classes/YasrScriptsLoader.php:75
msgid "star"
msgstr "星評等"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:73
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:447
msgid "Show \"Visitor Votes\" in Archive Page?"
msgstr "是否在彙整頁面顯示 [網站訪客評等]"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:161
msgid "Use Auto Insert?"
msgstr "是否啟用自動插入"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:180
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:345
msgid "What?"
msgstr "顯示項目"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:184
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:204
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:387
msgid "Both"
msgstr "兩者同時顯示"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:200
msgid "Where?"
msgstr "顯示位置"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:241
#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:111
#: admin/js/src/guten/yasrGutenUtils.js:5
msgid "Size"
msgstr "尺寸大小"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:258
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:364
msgid "Exclude Pages?"
msgstr "是否排除頁面"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:260
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:282
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:366
#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:296
#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:365
msgid "Yes"
msgstr "是 "

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:261
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:283
#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:367
#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:215
#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:295
#: admin/settings/classes/YasrSettingsRankings.php:364
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:280
msgid "Use only in custom post types?"
msgstr "是否僅使用於自訂文章類型"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:678
msgid "Custom text to display before Overall Rating"
msgstr "顯示於 [整體評等] 前的自訂文字內容"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:684
msgid "Custom text to display BEFORE Visitor Rating"
msgstr "顯示於 [網站訪客評等] 前的自訂文字內容"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:690
msgid "Custom text to display AFTER Visitor Rating"
msgstr "顯示於 [網站訪客評等] 後的自訂文字內容"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:538
msgid "Allow only logged-in users"
msgstr "僅供已登入的網站訪客進行評等"

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:539
msgid "Allow everybody (logged in and anonymous)"
msgstr "匿名及已登入的網站訪客均可進行評等"

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:162
msgid "Element "
msgstr "評等項目 "

#: admin/settings/classes/YasrSettingsMultiset.php:138
msgid "Create New Set"
msgstr "建立新組合"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:53
msgid "Which color scheme do you want to use?"
msgstr "選取色彩配置"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:82
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:96
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:101
msgid "Light theme"
msgstr "淺色主題"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:106
msgid "Dark theme"
msgstr "暗色主題"

#: includes/classes/YasrLastRatingsWidget.php:209
msgid "Vote %d from %s on"
msgstr "%d 分的評等，%s 於 "

#: admin/settings/classes/YasrSettings.php:348
msgid "Overall Rating / Author Rating"
msgstr "整體評等/作者個人評等"

#: admin/settings/aspect_style/yasr-settings-style-functions.php:83
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: admin/classes/YasrAdmin.php:226 admin/classes/YasrAdmin.php:241
#: admin/classes/YasrAdmin.php:256 admin/classes/YasrOnInstall.php:26
#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:597
#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:450
#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:524
#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:588
#: admin/settings/classes/YasrImportRatingPlugins.php:644
#: admin/settings/yasr-settings.php:27 admin/settings/yasr-stats-page.php:27
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "目前的登入身分沒有存取這個頁面的權限。"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:158
msgid "You don't have enought privileges to insert Overall Rating"
msgstr "目前的登入身分沒有插入整體評等的權限"

#: admin/editor/YasrEditorHooks.php:173
msgid "You don't have enough privileges to insert a Multi Set"
msgstr "目前的登入身分沒有插入多重評等組合的權限"

#: admin/editor/yasr-metabox-schema.php:66
msgid "Rich snippet options"
msgstr "複合式搜尋結果設定"